有冇唔亂收錢/亂檢查嘅獸醫（元朗）

如題

柏圖 不過好難book
Saa都好，睇開入面幾個醫生都好快好返
兩間都睇過 最信得過就呢兩間

知道 唔該哂想問吓貴唔貴 學生哥得返萬幾蚊喺身

係咪領養？我打算帶我隻貓去輕新活打針，佢有醫療券比領養人申請，有$4000可以係果度驗野絕育打針，可以慳番d。

唔係領養呀 但唔該你先

唔貴 而且醫生幾nice
Google search 元朗柏圖 LIHKG
應該有個收費表出嚟
因為我之前睇醫生有影到個price list然後放左上類似嘅po

有見到嗰個post呀但我隻貓應該要打針嗰啲 上星期去維多利俾佢昆咗幾千齋check咩治療都冇做

柏圖真心好
好多街坊都睇佢
新X動物醫療就一時時

優活 闕醫生

新太陽胡醫生

維多利亞出名差

柏圖之前打去唔接新症

我本身睇開東方 係幾平 但係好似落藥唔多掂
之後轉左睇卡素拿 醫生專業過東方好多 張單既收費都好清楚

闕醫生

康誠 高醫生 靚女 仲要有愛心

柏圖咩醫生好？

之前有個醫生好好，不過冇做啦
而家轉左個印度佬 都唔錯嘅 姑娘解釋得都好長細
我隻狗都係柏圖睇開
千其唔好去維多利 呃錢